LIHKG首個結他群

不論你acoustic, classic, electric
不論你學左幾耐
不論你巴打,絲打

開左群年幾二年，依加有廿幾人
轉移左過黎LIHKG

Telegram?

Whatsapp group

留名

新手想學入唔入得？

有冇telegram gp

未有

當然可以

推

我都想入 可以嗎？

填form

留名跟進

Form已填

推，一間加

新手唔識買 想學

巴打仲未見

已加 抱歉各位久等

已填form

個group講d咩多

速彈金屬JJ